msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:50+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:50+0000\n"
"Last-Translator: Weblate <noreply-mt-weblate@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_account/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist/billing.ex:59
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0"
msgstr "$0"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "$0.50"
msgstr "$0.50"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{inviter} has invited you to join the %{organization} organization"
msgstr "%{inviter} 已邀请您加入 %{organization} 组织"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:294
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{month}/%{year}"
msgstr "%{月}/%{年｝"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:175
#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Accept invitation"
msgstr "接受邀请"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add payment method"
msgstr "添加付款方式"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:124
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: lib/tuist/billing.ex:37
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:187
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Air"
msgstr "Air"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All billing correspondence will go to this email"
msgstr "所有账单信函都将发送至此电子邮件"

#: lib/tuist/billing.ex:46
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All features, no credit card required"
msgstr "所有功能，无需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All members"
msgstr "所有成员"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "All regions"
msgstr "所有地区"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:99
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this?"
msgstr "你确定要删除这个吗？"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove %{name} from this organization?"
msgstr "您确定要将 %{name} 从这个组织中删除吗？"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:71
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:314
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Billing email"
msgstr "账单电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:63
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:137
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:211
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:283
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:62
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:157
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change subscription plan"
msgstr "更改订阅计划"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:154
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your subscription to fit your needs."
msgstr "更改您的订阅，以满足您的需求。"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:140
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose where your artifacts, like module cache binaries, are stored for legal compliance."
msgstr "选择模块缓存二进制文件等人工制品的存储位置，以符合法律规定。"

#: lib/tuist/billing.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support"
msgstr "社区支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:193
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support via forum"
msgstr "通过论坛获得社区支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Community support: Support via community forum"
msgstr "社区支持：通过社区论坛提供支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completely free for open source projects"
msgstr "开源项目完全免费"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your email"
msgstr "确认您的电子邮件"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation instructions"
msgstr "确认说明"

#: lib/tuist/billing.ex:79
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact sales"
msgstr "联系销售人员"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create a new organization"
msgstr "创建新组织"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create an organization account to continue"
msgstr "创建组织账户以继续"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create organization"
msgstr "创建组织"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance"
msgstr "创建您的计划或自托管实例。"

#: lib/tuist/billing.ex:77
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Create your plan or self-host your instance."
msgstr "创建您的计划或自托管实例。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:199
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:228
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Current plan"
msgstr "当前计划"

#: lib/tuist/billing.ex:78
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:245
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#: lib/tuist/billing.ex:81
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms"
msgstr "自定义条款"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom terms: Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "定制条款：定制协议，满足您的特定需求"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Decline"
msgstr "下降"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:145
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:291
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete account"
msgstr "删除帐户"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:84
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Delete organization"
msgstr "删除组织"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting the organization will delete all of its projects"
msgstr "删除组织将删除其所有项目"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:265
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Deleting your account will also delete all the projects that belong to it"
msgstr "删除账户也会删除属于该账户的所有项目"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Did you request to reset your password?"
msgstr "您申请重置密码了吗？"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Downgrade"
msgstr "降级"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:334
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:274
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter this organization's name to confirm"
msgstr "输入该组织名称以确认"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:272
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your username to confirm"
msgstr "输入您的用户名确认"

#: lib/tuist/billing.ex:75
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:243
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enterprise"
msgstr "企业版"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:157
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Europe"
msgstr "欧洲"

#: lib/tuist/billing.ex:40
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:189
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:67
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:68
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free tier exceeded"
msgstr "超出免费层"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:191
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Free under tier limits"
msgstr "在层级限制内免费"

#: lib/tuist/billing.ex:63
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price"
msgstr "丰厚的底价"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous base price: Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "优惠的基本价格：如果低于免费级别限制，则无需支付任何费用"

#: lib/tuist/billing.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier"
msgstr "慷慨的每月免费层级"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Generous free monthly tier: Usage capped at free tier limits"
msgstr "丰厚的每月免费级别：使用量以免费级别限制为上限"

#: lib/tuist/billing.ex:41
#: lib/tuist/billing.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started"
msgstr "开始使用"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required"
msgstr "无需信用卡即可开始使用。"

#: lib/tuist/billing.ex:39
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get started with no credit card required—try with no commitment."
msgstr "无需信用卡即可开始使用--免费试用。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{invitee_email}, you can join the organization by clicking the button below:"
msgstr "您好 %{invitee_email}，点击下面的按钮即可加入本组织："

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Hola %{name}, you can reset your password by clicking the button below:"
msgstr "您好 %{姓名}，您可以点击下面的按钮重置密码："

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:118
#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If you didn't make this request, feel free to ignore this email."
msgstr "如果您没有提出这一要求，请忽略此邮件。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation accepted!"
msgstr "接受邀请！"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation not found"
msgstr "未找到邀请函"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:127
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation rejected"
msgstr "邀请被拒"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitation to %{organization_name}"
msgstr "邀请参加 %{ 组织名称｝"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invitations"
msgstr "邀请函"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite member"
msgstr "邀请会员"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:328
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members"
msgstr "邀请成员"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:306
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Invite members to your organization"
msgstr "邀请成员加入您的组织"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: lib/tuist/billing.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free"
msgstr "比如，完全免费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Like, totally free: All features, no credit card required"
msgstr "比如，完全免费：所有功能，无需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:99
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:236
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage role"
msgstr "管理角色"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Manage your billing and payment details"
msgstr "管理账单和付款详情"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Most Popular"
msgstr "最受欢迎"

#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib/tuist/billing.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No credit card required"
msgstr "无需信用卡"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:303
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No invitations created"
msgstr "未创建邀请函"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No members found"
msgstr "未找到成员"

#: lib/tuist/billing.ex:83
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:248
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise"
msgstr "On-premise"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:139
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "On-premise: Self-host your instance of Tuist"
msgstr "内部部署：自行托管 Tuist 实例"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Open source"
msgstr "开放源代码"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:54
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: lib/tuist/accounts/user.ex:88
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: lib/tuist/billing.ex:64
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay nothing if below free tier limits"
msgstr "低于免费层级限制时不收费"

#: lib/tuist/billing.ex:66
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:221
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pay only for what you use per feature"
msgstr "仅按功能付费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Payments for your subscription are made using the default card."
msgstr "使用默认卡支付订购费用。"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:279
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:231
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pricing details"
msgstr "定价详情"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support"
msgstr "优先支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support via shared Slack channel"
msgstr "通过共享的 Slack 频道提供优先支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Priority support: Via shared Slack channel"
msgstr "优先支持：通过共享的 Slack 频道"

#: lib/tuist/billing.ex:56
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:215
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:60
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:225
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits"
msgstr "远程缓存点击"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remote cache hits:"
msgstr "远程缓存命中："

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:214
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:178
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:246
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Remove member"
msgstr "删除成员"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:71
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename organization"
msgstr "重新命名组织"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Rename your organization?"
msgstr "重新命名您的组织？"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:49
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:198
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming can have unexpected consequences"
msgstr "重命名可能会产生意想不到的后果"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Renaming your organization can have unintended side effects."
msgstr "重新命名组织可能会产生意想不到的副作用。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password instructions"
msgstr "重置密码说明"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:142
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset your password"
msgstr "重置密码"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:287
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Revoke invite"
msgstr "撤销邀请"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:93
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search members..."
msgstr "搜索成员..."

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Select region"
msgstr "选择地区"

#: lib/tuist/billing.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Self-host your instance of Tuist"
msgstr "自托管您的 Tuist 实例"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:32
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support"
msgstr "标准支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support via Slack and email"
msgstr "通过 Slack 和邮件提供标准支持"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:128
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Standard support: Via Slack and email"
msgstr "通过 Slack 和邮件提供标准支持"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:277
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "Status"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:137
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Storage region"
msgstr "存储区域"

#: lib/tuist/billing.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Support via community forum"
msgstr "通过社区论坛提供支持"

#: lib/tuist/billing.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tailored agreements to meet your specific needs"
msgstr "量身定制协议，满足您的特定需求"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:87
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "该操作无法撤销。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:110
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "To start using Tuist, verify your email and you are good to go:"
msgstr "要开始使用 Tuist，只需验证您的电子邮件即可："

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:261
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Try changing your search term"
msgstr "尝试更改搜索词"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/create_organization_live.ex:26
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "图伊斯特徽标"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: lib/tuist/vcs.ex:464
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/tuist/billing.ex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unlimited projects"
msgstr "无限项目"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:325
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update billing email"
msgstr "更新账单电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:257
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update payment method"
msgstr "更新付款方式"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:163
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update username"
msgstr "更新用户名"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:181
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update your username?"
msgstr "更新您的用户名？"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Updating your username can have unintended consequences."
msgstr "更新用户名可能会产生意想不到的后果。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:234
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:162
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upgrade plan"
msgstr "升级计划"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:206
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage"
msgstr "使用方法"

#: lib/tuist/billing.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage capped at free tier limits"
msgstr "使用量以免费层级限制为上限"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage details"
msgstr "使用详情"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based"
msgstr "基于使用情况"

#: lib/tuist/billing.ex:65
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing"
msgstr "按使用量定价"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:216
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier"
msgstr "免费层级后的基于使用量的定价。"

#: lib/tuist/billing.ex:58
#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing after free tier."
msgstr "免费层级后的基于使用量的定价。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:122
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Usage-based pricing: Pay only for what you use per feature"
msgstr "按使用量定价：只需为每项功能的使用付费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Use all Tuist features as long as you stay open source."
msgstr "只要保持开源，就可以使用 Tuist 的所有功能。"

#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:123
#: lib/tuist_web/live/members_live.ex:130
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User"
msgstr "用户"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:203
#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.html.heex:275
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/tuist/billing.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via Slack and email"
msgstr "通过 Slack 和电子邮件"

#: lib/tuist/billing.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Via shared Slack channel"
msgstr "通过共享的 Slack 频道"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We could not find the invitation you are trying to accept. Please try again."
msgstr "我们无法找到您要接受的邀请。请重试。"

#: lib/tuist_web/live/account_settings_live.ex:17
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "您无权执行此操作。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are now a part of %{organization} organization"
msgstr "您现在是 %{organization} 组织的一员"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:107
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have accepted the invite to join the organization"
msgstr "您已接受邀请加入该组织"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:61
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have been invited"
msgstr "您已受邀"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:129
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You have rejected the invite to join the organization"
msgstr "您拒绝了加入该组织的邀请"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you recently signed up for a Tuist account."
msgstr "您收到这封邮件是因为您最近注册了 Tuist 账户。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:145
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You received this email because you requested a password reset for your Tuist account."
msgstr "您收到这封电子邮件是因为您请求重置 Tuist 帐户的密码。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:170
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You were invited to join the %{organization_name} Tuist organization by %{inviter_email}"
msgstr "%{inviter_email} 邀请您加入 %{organization_name} Tuist 组织。"

#: lib/tuist_web/live/accept_invitation_live.ex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You won’t be able to access this organization unless invited again."
msgstr "除非再次受到邀请，否则您将无法访问该组织。"

#: lib/tuist/accounts/user_notifier.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You're Almost Set!"
msgstr "你几乎准备好了"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:210
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You’ve exceeded your free tier quota and will incur charges for additional usage."
msgstr "您已超出免费层配额，额外使用将产生费用。"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "about remote cache hits"
msgstr "关于远程缓存命中"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:228
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "above free tier"
msgstr "免费以上"

#: lib/tuist/billing.ex:60
#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:218
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "and up"
msgstr "及以上"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged /per month"
msgstr "每月收费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "charged on %{next_charge_date}"
msgstr "在 %{next_charge_date} 日收费"

#: lib/tuist_web/live/billing_live.html.heex:301
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
msgstr "xxxx xxxx xxxx %{card_number}"
